IZ*ONE 發威 包辦整週本週音樂節目冠軍！

IZ*ONE 今天不僅在出道後首度征服《人氣歌謠》，也迅速地成為六冠王了，恭喜她們啊！

今天（28 日）在 SBS 播出的《人氣歌謠》中，IZ*ONE 以最新主打歌「幻想童話」擊敗了勁敵 TWICE 和最近翻紅的 BLOO，拿下了 6 月第四週的冠軍頭銜

IZ*ONE 自從上週回歸後，無論在實體唱片銷量或音源方面都獲得佳績，本週二也在 SBS MTV《The Show 5》中拿下回歸後首座獎盃，並從此開始連續六天獲獎，在出道後首度寫下「包辦整週冠軍頭銜」的紀錄，獎盃數也已逼近她們目前的最佳成績（七座）。

IZ*ONE WORLD DOMINATION

M countdown
Music bank
THE SHOW
inkigayo

我女友們勁到！！！

我！女！友！

我女友請撤照😑😑

你米能痴線

弱智

全部都係禾老婆
一晚訓兩件

hoball...

我係WIZOME阿屌

你唔再愛izone

造馬團 拉

祝卡。

有預感即將輸畀bp

咁又點 最後不離退團

我！吊！你！老！木！

哇依家啲人惡到

BLACKPINK in your area !

係咪有原48-group 成員喺IZ*ONE?

YENA BB

男人離 啲5官7撚到 甘撚7樣衰刀bb 同啲人叫夏惠bb有咩分別

拎個一個禮拜就吹到咁大
等我t寶出repackage ko造假團

我係wiz*one啊屌

限定團啫，唔使咁認真......但係張員瑛17歲已經過一米七，遲吓仲會繼續高，已經幾長吓嗰對腳仲會伸長落去，搞到影完啲相都仲要P短自己對腳至敢登，子瑜從此有對手囉：